⚡️⚡️⚡️big6球迷現實特徵（歡迎咬me）⚡️⚡️⚡️

車狗：唔識波，討論無深度，無計因為隊波真係悶波，連icon細三都無乜球星味，淨係恰到弱旅，但亦因為咁吠既次數赤較少（但咬刺熱阿記咬得好勁），無咁黑人憎，現實一定係沉迷思怨，心腸歹毒，真小人一個，但又唔易得罪

痾：沒自信的毒男，帶有少少法國貴放血統，所以比較高質，明撐雲爺爺=深明大義，但內在插到媽媽聲=務實理智，識看風洗陀，現實通常係醒目仔，善良果款，大眾朋友

鏝：agger路已經係最高質果個......sor......

獌：其實獌真係好多缺點，近排又留意到一樣，好鐘意J人地條妹，明明c7已經係皇馬icon仲j緊，拎鞋掟走左碧咸仲j緊，有時癲起上黎仲話咩class of 92，總之係擅於自high果類，現實通常係成面暗瘡既肥仔，以為自己好好笑成日大聲聊妹但犯晒眾憎

熱刺：正氣勤力，默默姦雲，睇得出每次罵戰都係由車狗挑起火頭先，現實上應該係為人謙厚，米八，all back䙹，扁扁君子，但熄左燈其實好狼

猁：（無冠big6仲咁有自信，講都廢事）現實食狗糧，沙堆柯尿，條頸有繩。

收嗲啦8婆

樓豬熱狗

ching講得好

我的確係鏝迷最高質果個, 多謝

其他都重度弱智 得你輕度弱智

捧曼值得欣賞

ching咁樣講野唔驚比班傻西咬?
班傻西連阿古路都敢反

我明 自己最愛既球員 比班傻西反既感覺

費蘭尼

每次見獌反肥，猁犯謝拉特，我都心痛

❤❤❤❤

費蘭尼都有得迷？

yes

熱刺有咩冠？

熱刺班球迷出咗世未

今次公度，熱猁都入big6